2130-2300 星期三 人民主場

慢必陳志全， 快必譚得志